美國保守派政治組織出po支持用Antifa換香港自由鬥士

擺上抬

世道人生：美暴與港暴 - 李怡
蘋果日報

送班左膠過中國住

Absolutely brilliant idea